好奇一問，Wannacry班人咁癲，伸張正義嘅Anonymous去咗邊？

真心問係咪唔夠揪？
定還是坐視不理

有新聞唔知真定假，吹到就連核彈資料都控制埋
如果真嘅話唔止世界大戰，分分鐘世界末日都似
Anonymous平時咁正義，唔會當冇事掛

當我無知問下，高抬貴手

世界末日

都唔係一個實質嘅團隊，有咩可以做？

陰謀論：匿名者有份

佢地比人鎖左發唔到言

渣架

係時候拍片擺上Youtube俾媒體報導啦

microsoft:今次係唔係唔怕神一般對手（wannacry),只怕豬一般隊友（美國政府）

做左野你都唔知啦